# smart_hospital

A new Flutter projects.

## Getting Started

Ini adalah source code aplikasi smart hospital android.

Pada repository ini disediakan project dalam 2 versi (branch):

### versi terbaru, untuk flutter versi 3.3.8 ke atas

- [Null Safety: sdk >=2.14.0 <3.0.0](https://gitlab.com/smart-hospital-flutter/smart-hospital/-/tree/null-safety-ver-for-flutter-3.3.9)

### versi sebelumnya : 

- [Non Null Safety: sdk >=2.7.0 <3.0.0](https://gitlab.com/smart-hospital-flutter/smart-hospital)
- [Null Safety: sdk >=2.14.0 <3.0.0](https://gitlab.com/smart-hospital-flutter/smart-hospital/-/tree/null-safety-ver)

Silahkan disesuaikan dengan kebutuhan anda.
